［法唔法國］一開post就有一個正評嘅post 都係自己俾自己嘅

不服來辯

善意打破零回覆